當年令孤沖如果食左白粉夠唔夠東方不敗打？

有無金庸撚分析下

當年有白粉未？

五石散

有冇人順便講下東邪西毒兩個稱號係咪倒轉左

神鵰咪轉左西狂 東x

東毒西邪先岩？

夠，但係要睇下東方不敗賣唔賣比佢

東方不賣白粉

笑死

東方不敗個名好似黎來東方不賣？

佢前身應該係西毒

係呀, 同埋東方不賣之後去左台灣過世

東方不賣

那…個陣 應該叫五石散合理d

寧得罪拉登
莫得罪連登